[多圖開咧]#黃翠如 林泳淘 陳庭欣 劉穎鏇 黃心穎 陳煒 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

李施嬅 : 陳嘉寶
趙慧珊@SG : 朱晨麗
黃心穎 : 孫慧雪
莊錠欣 : 湯怡
游蕙禎 : 黃智雯
袁澧林 : 劉穎鏇
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第一輪

2018-8-18 12:30am-10:30pm

李施嬅vs陳嘉寶

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:32am-10:32pm

趙慧珊@SGvs朱晨麗

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:34am-10:34pm

黃心穎vs孫慧雪

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:36am-10:36pm

莊錠欣vs湯怡

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:38am-10:38pm

游蕙禎vs黃智雯

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:40am-10:40pm

袁澧林vs劉穎鏇

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:42am-10:42pm

林泳淘vs陳煒

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:44am-10:44pm

岑麗香vs彭慧中

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:46am-10:46pm

黃翠如vs陳庭欣

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

2.

2018-8-25

黃智雯 : 黃心穎
朱晨麗 : 袁澧林
陳庭欣 : 岑麗香
劉穎鏇 : 游蕙禎
陳嘉寶 : 黃翠如
湯怡 : 林泳淘
陳煒 : 趙慧珊@SG
孫慧雪 : 李施嬅
彭慧中 : 莊錠欣

3.

2018-9-1

黃心穎 : 劉穎鏇
趙慧珊@SG : 陳庭欣
孫慧雪 : 黃智雯
林泳淘 : 陳嘉寶
岑麗香 : 莊錠欣
李施嬅 : 朱晨麗
黃翠如 : 彭慧中
游蕙禎 : 湯怡
袁澧林 : 陳煒

4.

2018-9-8

陳煒 : 李施嬅
朱晨麗 : 黃心穎
莊錠欣 : 黃翠如
陳嘉寶 : 游蕙禎
岑麗香 : 袁澧林
湯怡 : 黃智雯
彭慧中 : 趙慧珊@SG
陳庭欣 : 林泳淘
劉穎鏇 : 孫慧雪

5.

2018-9-15

游蕙禎 : 莊錠欣
趙慧珊@SG : 陳嘉寶
黃智雯 : 朱晨麗
袁澧林 : 彭慧中
李施嬅 : 陳庭欣
黃心穎 : 湯怡
孫慧雪 : 陳煒
黃翠如 : 劉穎鏇
林泳淘 : 岑麗香

6.

2018-9-22

朱晨麗 : 孫慧雪
彭慧中 : 林泳淘
莊錠欣 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 游蕙禎
岑麗香 : 黃翠如
湯怡 : 李施嬅
陳庭欣 : 黃心穎
劉穎鏇 : 黃智雯
陳嘉寶 : 袁澧林

有幾pair兩邊都揀唔落手 差d比左負評

係呀
多謝你投票支持我地聯賽,歡迎你下次再黎

打倒高鐵穎

今季開局幾順，都算幾多人投

G持

多謝支持

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗
黃心穎 : 孫慧雪
莊錠欣 : 湯怡
游蕙禎 : 黃智雯
袁澧林 : 劉穎鏇
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪
莊錠欣 : 湯怡
游蕙禎 : 黃智雯
袁澧林 : 劉穎鏇
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡
游蕙禎 : 黃智雯
袁澧林 : 劉穎鏇
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡 76(+5)-154= 81-154
游蕙禎 : 黃智雯
袁澧林 : 劉穎鏇
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡 76(+5)-154= 81-154
游蕙禎 : 黃智雯 74(+5)-146= 79-146
袁澧林 : 劉穎鏇
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡 76(+5)-154= 81-154
游蕙禎 : 黃智雯 74(+5)-146= 79-146
袁澧林 : 劉穎鏇 57(+4)-182= 61-182
林泳淘 : 陳煒
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡 76(+5)-154= 81-154
游蕙禎 : 黃智雯 74(+5)-146= 79-146
袁澧林 : 劉穎鏇 57(+4)-182= 61-182
林泳淘 : 陳煒 154(10)-84= 164-84
岑麗香 : 彭慧中
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡 76(+5)-154= 81-154
游蕙禎 : 黃智雯 74(+5)-146= 79-146
袁澧林 : 劉穎鏇 57(+4)-182= 61-182
林泳淘 : 陳煒 154(+10)-84= 164-84
岑麗香 : 彭慧中 151(+10)-72= 161-72
黃翠如 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳嘉寶 133(+8)-77= 141-77
趙慧珊@SG : 朱晨麗 52(+4)-168= 56-168
黃心穎 : 孫慧雪 51(+4)-171= 55-171
莊錠欣 : 湯怡 76(+5)-154= 81-154
游蕙禎 : 黃智雯 74(+5)-146= 79-146
袁澧林 : 劉穎鏇 57(+4)-182= 61-182
林泳淘 : 陳煒 154(+10)-84= 164-84
岑麗香 : 彭慧中 151(+10)-72= 161-72
黃翠如 : 陳庭欣 127(+8)-84= 135-84

第一輪積分榜黎了
暫時劉穎鏇,孫慧雪佔據頭兩位
朱晨麗 岑麗香 林泳淘 湯怡 企喺升附區
不過都係打左一場啫,佢地最後都未必升得到既
所以依家喺降班區既彭慧中,趙慧珊 黃心穎 袁澧林
你地都仲有時間逃出生天,加油呀

第一名
希望繼續升

下季同馮盈盈對決

Anjay大敗

又係比人反cup

Elkiebb

張圖開唔到

睇到呀，試下再load

㩒入去得一項數字加英文字